連登仔全部都係錢大媽養既狗!!

錢大媽應該有請黑工

今日刷左牙？係唔同D喔